<Do you here the people Sing>下次遊行集會可唔可以大大聲播/唱出泥

下次有遊行，罷工罷市集會反送中時可唔可以播呢首歌
[url]]

我明白好多香港人而家呢個情況都好灰心好唔開心
但我岩岩睇到呢首歌，我聽完諗返呢2日既一切所有事都好想喊

但我深信如果係下次遊行/集會反送中既時候大大聲播呢首歌，可以激起到香港人士氣

呢首歌雖然唔係香港人作，但對現時景況好貼切

Push

唱聖詩好過啦，超渡下班驚